點睇駱惠寧，寧寧小學雞行為搞到基本法憲制危機之餘 仲搞到人權法係美國辣慶返

美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）在Twitter表示，即使全球正面臨武漢肺炎疫情，香港民主與人權仍繼續遭到攻擊。他響應眾議員、美國國會及行政部門中國問題委員會（CECC）主席麥高文（Jim McGovern）的主張，呼籲總統特朗普盡速開始執行《香港人權與民主法》。
美國司法部長巴爾（William Barr）亦發聲明形容，今次針對民主派的大搜捕行動「是對香港法治和港人自由的最新攻擊」，「這些事件表明中國共產黨的價值觀與我們西方自由民主制中享有的價值觀截然相反……再一次證明中共是不可信

參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）也在Twitter上表示，不允許中國共產黨利用疾病大流行掩飾特工逮捕和平民主人士領袖，「我們與香港站在一起」。參議員斯科特（Rick Scott）推文指控中共在疫情大流行期間仍繼續以香港民主領袖為目標，是無法接受的行為，說香港民眾只是為基本人權而戰。參議員加德納（Cory Gardner）推文呼籲利用所有可用的外交手段，防止香港在民主與人權方面倒退。他也敦促美國行政部門對侵犯香港人權的行為採取制裁措施。
民主派內各主要政黨及組織的領導人物都在被捕名單上，本港「民主之父」李柱銘首次被告，另外，工黨副主席李卓人、壹傳媒創辦人黎智英、民陣副召集人陳皓桓等也先後被捕，控罪涉及去年反送中運動三場和理非遊行，包括170萬人參與的8.18維園「流水式」集會。
較早時，英國外交部發表聲明，指對事件表達關注，會密切留意事態進展，期望拘捕及司法程序會以公平及透明的方式進行。聲明又指出，和平示威的權利是香港生活方式的基礎，並受中英聯合聲明及《基本法》保障，任何示威都應以和平方式進行，但當局應避免採取激化緊張的行動。聲明促請港府進行有意義的對話重建信任。

前港督彭定康及英國前外相聶偉敬（Malcolm Rifkind）都對港警的拘捕行動作出回應，彭定康形容，北京及港府邁出了另一步埋葬「一國兩制」。英國外交部亦發表聲明，指對事件表達關注，會密切留意事態進展。

手足黎，加速主義

鈍官

平時靠擦鞋上位

一出去外面變垃圾

小學生，以為老習叫佢做乜佢又做

搵個唔識港澳關係嘅人黎治港

遲早笑話百出

呢啲官，以為香港可以用大陸個套。

點解比嚟香港係因為呢條友心狠手辣 話鎮就鎮

一見大場面就腳震嘅老野

佢拆開教堂十字架 咩鬼都唔怕

香港當山西

以前管開山西青海
俾盡都係應付各種黨內鬥爭
相比之下 香港國際關係極其複雜
變相宜家要接英美嘅招數
條友係咪真招架得住

雜小學生搵啲人係咁上下

唔好教精佢啦

覽炒好波

丫咩咩主任做多d柒野 爆快d

爛頭卒。
成功就係雜種功勞，雜種知人善任；
失敗就由呢D廢老孭鑊，做雜種擋箭牌。

支共最中意玩呢D把戲，
偏偏好多走狗都甘願做支共爛頭卒。

高風險高回報的人生投資項目

我們應該多謝駱惠寧,令全世界再次關注香港
這比《華爾街日報》，《紐約時報》和《金融時報》上的頭版廣告
更好效果.
希望佢嘅名趕得切加上香港人權與民主法制裁名單上
多謝駱惠寧手足

佢呢單野明明想煮死郭榮鏗 而家鏗鏗食花生食到幾過癮仲幫佢拉到唔少本土派票

支共有料果班被維尼鬥撚死晒 得返D 附和小學雞GE 垃圾

比獨裁權力你用重典 你阿婆都識管理啦

大學生偶像教授
教授偶像世界偉人

問：小學生偶像係邊個？

連仔成日鳩叫攪炒，人地呢啲先至係真正嘅攪炒師。

有得貪污

土共

心狠手辣係人都識啦
做到過哂火位 搞串個PARTY
呢D就真係垃圾

佢只係夏寶龍個擋箭牌

繼續鎮壓 我就好想睇下駱惠寧條傻鳩當香港人支那咁玩
可以帶動到啲咩國際行動出黎記得唔好停啊支聯辦

要睇返呢單野本質
大圍捕+公開搞郭榮鏗 想嚇班傳統泛民咪撚搞事

結果:
政府出醜, 保皇狗係度矛盾人生 幫手將黑講成白, 過去刊憲唔知點回應
告又告唔入被捕班人, 引來歐美好大迴響

有時清官比貪官更累人累物

其實，西環咁高調出黎講野，只係睇得出二樣野，其一， 淋病已經被北京視為廢物處理，如果唔係，根本無需要直拉搵西環出手，咁樣係好難睇。 其二，在試緊西方的底線，正所謂賊佬試沙煲。其他果d乜野違反基本法呢d根本無意思。

咪係
叫隊速龍上實彈話有危險
見黑衫就射

你今時今日搵啲淨識講意識形態嘅老幹部來有撚用咩

人地英國佬回歸係派彭定康來

小學生D朋友，咪都係小學生...

保皇黨歸隊護駕，一定輸撚埋垃圾會

香港呢隻game邊係小學雞玩

認同第一點
但第二點係疫症大家老屌鳩支那時期試水溫又好似有d on9
加上基本法個位等於其他國家有理由光明正大屌鳩支那/ 進一步行動
點睇成件事都係斃多於利

當張曉明望住駱惠寧，就會好似d比公司炒左嘅員工，睇住取代自己嘅員工做自己野做到一pat屎咁，心中暗爽

係呢D脫節老幹部心目中呢D政治恐嚇係好撚小事 最低武力GA WO (係支那黎講)

寧寧IQ稱得上十分之高超

S

急尿姐

侵侵 請出招

根本中撚哂計

一開始大家已經睇穿佢所謂大陸政績係幾大水份

大陸既政績愈好 = 佢愈多越權先推得郁D野
佢成套思想搬來香港，咪咁囉

中哂計啦, 個個一開始扮驚佢咋嘛 大陸佬蠢撚到
要點先管到香港人仲未識? 自己慢慢學下啦

佢諗住加速收番香港啫
佢都係搏美國唔會做得d咩收到香港咪大功囉

寧寧今年又攞獎

已經覺得中共係傻撚左

不過佢得閒就突個閪頭出嚟都好麻煩
外國都會有焦慮變冷漠嘅情況

其實同當初推送中條例出黎一樣 諗住香港人易受落

係其實「心狠手辣」代表佢無能力去用其他方法去解決問題

係帝王引擎

專登架
幫習總拿面子

拒絕攬炒 實行加速炒艇

依家覺得小明原來係叻人黎，冇功冇過（應對西方）都算係咁，真係冇對比冇傷害

基本法都未撚睇熟就玩野
死撚番大陸啦

屌

好拉唔拉 拉李柱銘

牙習都唔見得好好多

毒撚廢老

好明顯係襯歐美自身難保大亂嘅時候出嚟試底線
如果歐美除咗講幾句屌吓就冇反應嘅話
香港人

全國上下都係咁上下

第二點我又唔係咁諗
佢就係襯歐美武漢肺炎搞到一鑊粥
自顧不暇，諗住西方唔得閒出聲
乘機收緊搞9香港

越垃圾越好
加速主義

大家幫手去Twitter

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好心佢著尿片啦

又一個以為自己好打得既on9
呢度香港來

笑撚死班保皇狗,搞鳩郭榮鏗變成搞自己

湯家驊：中聯辦是自願受《基本法》第22條規管

駱生吾識吾緊要，最重要係班識gei政府官員幫佢圓圓謊先攪笑

其實佢想用打壓香港用黎做殺雞敬，證明內部壓力極大，試緊水溫，如果西方唔理，佢會整多次六四武力宣示主權。

多謝佢囉，幾驚佢唔做野，等美國有藉口制裁中共

中共所謂既政治手段只限於對支那人有效
一牽涉到外國人就相形見絀，小巫見大巫

貿易戰被人打到七個一皮

英文名係咪叫winnie the rock？

其實個個話佢心狠手辣
極權根本唔駛用腦
打壓呀豬呀狗都識啦
佢同甴大大仲要做得咁出面
只因為佢地唔識玩 手段低
咩中港關係 國際政治角力
窮盡一生係國內玩貪污拉關係批鬥上位
用錢收買 一帶一路 2025 乜叉都係錢
佢淨係識呢啲架咋
所以點解步步棋都錯

大方向好似好有謀略
實情係中共幾十年前就定好左
胡溫果代好成功 當年好多人相信中共
點解而家對香港照用新疆果套
因為佢淨係識呢招

Martin呢一d上代既民主派你都要搞 美國個班老既同佢fd過打band

Dllm

其實係習近平想趁火打劫，拉泛民同出口術一齊黎就即係上面order，唔係駱惠寧自己白痴鳩講。

英國外交部亦發表聲明，指對事件表達關注，會密切留意事態進展。

包括170萬人參與的8.18維園「流水式」集會。
有咩問題

寧寧嘅行動比主席領導疫情更成功感動世界

所以咪就係拉完4個鐘保釋冇下文

up

攬炒先鋒

狗急跳牆
哩啲old seafood封建思想同時代脫節 同班行會成員咁 覺得識用連登同telegram溝通 背後一定有高人指點, 用snapchat肯𠹌定CIA 軍事科技,睇完軍事機密自毀信息

條友當咗香港係新疆 , 新疆可以關門打仔 , 喺香港同一招係唔work 的

所以之後都係出新聞稿算

唔好漏左寶寶龍

你估雜總會冇份落呢個order咩

大陸人做野真係好白痴
其實有D野大家唔講,心照啦
佢死都要講出黎,而家柒哂

露哂底手法醜陋到

明知個阿頭好打得, 你敢去提佢做錯野?

成功將香港帶番上國際舞台
佢做左好多TWITTER戰線手足一直做緊既野

難聽d講
都唔知正苦新聞處定係有高官有份玩野
涉及支那辦嘅新聞稿邊可能特登改三次
呢d稿起碼要支那辦首肯先出啦
呢家連改三次反而更加吸引人注意

條友真係on9

傻閪想治港

係都唔定
唔做又唔得，咪做核突啲

叻仔（佬）囉！！！只可以講

比起駱慧寧，小明叻好撚多

香港就係唔跟大陸果套先叫香港
佢地個腦根本裝屎

仲要果堆採訪記者全部已經係pre-selected
即係大公文匯果啲
人地已經好就住問

陰d陰d唔出聲先最勁，慢慢陰死人
依家條友都係算吧啦，我相信全香港人係依家最了解基本法22條既時間

我印像中冇記錯 818嗰班支那黨媒好似係讚㗎喎
話乜嘢我哋接受和平遊行 香港人終於知道唔可以用暴力
而家又黎支那人日常雙標？

如果強硬就坐到叫pk鄧仲好啦，搵個鄉下佬落黎管做乜

順便比我地睇下個民主法案係咪拎黎擺

有冇原文睇下

兩個省既省委書記

認同 其實個case 同之前趙立堅果款戰狼式口號好似 諗住講黎團結自己人 外國唔會理過骨 但係諗唔到歐美反響咁大 繼續俾依班左傾既人當權 之後實有更多柒事

無維尼示意 你估佢地真係話到事咩

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

蓋清心水清

好耐冇見過 點睇ABC，CC 呢個句式

其實同過支那人、支那機構做生意嘅，應該都會遇過一啲完全唔識規矩嘅盲毛…

香港同國際上好多制度，都係經過長時間改善同調整，有時啲細節位唔易明白…

班盲毛（通常係啲支那老細，或者佢啲馬仔），永遠自我中心，以為有財有勢就大撚晒，調返轉頭嚟教你做嘢，經常鬧出笑話…

呢張GIF 真係好撚好笑
是但一個美國國會議員講LIVE 都未撚驚過啦
佢仲要對住D 自己友既記者都淆低到咁
佢真係廢到仆街
未經歷過民住選舉洗禮既人 做官真係高下立見
中共真係專出呢D 垃圾

港仔咁串聽日就調廿萬武警落黎鎮壓啦

但中共最中意呢啲人

你睇東突同西藏而家咩樣 黨就係要呢啲

奶共派都話左中美會全面開戰 唔洗再比面美帝繼續所謂嘅一國兩制

唔係點解會有人話香港將會西藏化